有無D有賣埋2手SWITCH GAME既鋪頭

廢事去肥花

賣埋2手switch好冇？

已買
宜家要買GAME

終於買咗
但唔順手買埋game?

百里香星期一係咪有免費switch 玩

一手好貴

連登post/肥花都好過街舖買啦，貴一大截㗎

走黎走去交收好煩
同埋點解一入eshop佢就叫我入序號
唔比就咁睇？

Fb有幾個買賣group 去望下

要轉setting, google下就解決到

幾錢

黃埔果間幾好

邊度 架船個頭 定美國寶隔離嗰度

美國寶

最後部switch係邊到買？買左幾錢？有咩送？

豐澤,剩機乜都無

幾錢？

2340

豐澤都有機會開過
Game 舖仲信得過

豐澤都信唔過

大把鬼野
D 客試完先比錢。試完唔買又有

葵芳

而家仲有先試後錢咩

除左apple 野應該都有